{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 쁘띠하우스더궁펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、追加人数がいる場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 IPTVとWiFiを利用して客室で無料でインターネットを利用でき、カラオケとゲームセンターを利用できます。 週末(金、土)にはバーベキューが利用でき、魚介類は制限されており、肉類のみ可能です。 駐車スペースが設けられており、キッズのための室内遊び場も用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約の際に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金について間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを利用して客室で無料でインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "週末にはバーベキューが利用できますか？",
            "answer": "はい、週末(金、土)にはバーベキューが利用できます。魚介類は制限されており、肉類のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースが設けられております。"
        },
        {
            "question": "キッズ向けの施設はありますか？",
            "answer": "はい、キッズのための室内遊び場も用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 599
    }
}